# Вступление в кооператив

Нужно: 
- Заполнить форму вступления в сообществе "Кооператив / Вступить"
- Подтвердить телефон
- Получить числовую подпись
- Оплатить вступительный взнос 

## Заседание совета на вступление в кооператив

Формирую список кто на вступление, определяется дата заседания и формируется документ

Протокол заседания:
https://cloud1.cloud999.ru/upload/cloud/15984/32997_DUhk6b0i3L.pdf

Подписывается числовой подписью

Вопрос: До собрания человек считается не принятым?

Ответ: Считается приянтым с момента внесения взноса. По сути, заседание Совета подтверждает, что пайщик стал членом кооператива с момента внесения паевого взноса.

Вопрос: как нумерация документа происходит?

Ответ: Перед / - дата без разделителей (формат `dmy`), после / - порядковый номер документа Совета в этот день.

Я формирую список кто на вступление, определяется дата заседания и формируется документ

Значит нужен список кто вступил а кто еще нет.

Например в таблице

`user_enter_list`
- id
- user_id
- is_sovet

Или может проще добавить поле в `user_enter`. Да так и сделаю
`is_sovet` - флаг определяет прошел ли человек регистрацию в совете или нет 0 - не прошел еще, 1 - прошел. по умолчанию - 0.

Далее надо сделать это собрание совета.

1. Заполняется форма добавить собрание совета на добавление участников.
2. Генерируется документ .
3. Подписывается участниками совета.

## (Отступление)

После внесения взноса пайщик попадает на свою заявку http://i.imgur.com/wx1BRwP.png

## Создание целевой программы